今日81宗確診 至少70宗初步個案

繼續gogogo

佐敦封城 擴散疫情

繼續打bino gogogo